岩岩沙田被捕女士 被警員非禮

沙田被捕女士聲稱被警員襲胸。

片段（00:14）：

另外溫馨提醒：
被捕時唔好淨係講「我要見律師」，
請直接大叫自己姓名/家屬朋友聯絡方式⋯

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

成隻手放上去

[突發］［929］《願榮光歸香港》出左多國語言版 竟然無人睇

推

義士之死，己成笑談，沒有憂傷，早己習慣